今日同中同帶埋個小同去搵幼童

開台做清一色依家叫緊卡窿五同